食屎隨意泊

9月又cut 場又要搵機DO 完先有得走
仲要CUT左個我成日泊既湯
好L煩
下個月CUT L左佢

係囉
點解無啦啦又要響個場搵部機拍多次？

等你覺得煩CUT
到時咪知邊D公屋仔渣車扮大袋

個呀姐話地契問題，但最pk 係 cut 左好多場

已cut
Cut 埋個固定位
下個月平成千

我果度得浮動

平成千但補番千七八泊車
即是倒貼700 屌喇星

越做越cheap